點解去發夢比人影個時 次次都要屌哂人老母

我明個後果好撚嚴重
可能個搞到發夢既人比人認到同起底
但有冇諗過影相個渣人好多都係冇心同埋跟本唔知個後果 就純粹係想趁熱鬧？我相信有好大部分人都係趁熱鬧 而唔係要起大家底
次次屌哂鬼反正比人感覺野蠻
不如你好聲好氣叫佢Del番佢同埋話比佢知個後果啦大佬
比人感覺又好啲 又做到相同效果
[url]冇唔係又無啦啦幫發夢既人樹敵[/url]

Up

其實係，希望大家下次見到唔好第一下就屌老母，好聲好氣少少提人地唔好影到人樣就ok啦

我真係見過好多次都係咁
琴日馬鞍山個到，上面居民係到影
樓下示威者屌哂老母，
同講真既出得黎發夢預左比人影，
淨係記者都影尻你啦，
自己有責任帶帽之類保護好自己，
人地影就要屌哂老母
好撚野蠻

又有一次唔記得係邊個Mtr
有對夫婦 個老婆影左相
D人見到又起哂鋼
個老婆比人嚇到喊
係咁講你地好過份呀
之後發夢個d繼續屌

係特登想起你地床既都唔會咁明顯啦下話？
大家比多啲耐性
做個有素質既示威者ok?

.

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

支持你落現場前線義士講

推
下次被人影時唔需要咁緊張，語氣好D咁叫人del相啦

同義士講

我講左啦，大家太激動冇人理
趁而加冷靜
所以呢d野係連登講左先
睇下大家點睇

同如果要屌尻影相既，
點解唔屌尻記者，
佢全天候影哂所有義士

有咩好趁熱鬧仲細咩

係質素唔係素質
樓主支那狗？

事實上就係好多人咁既心態
所以先去影

唉

唉 下次在場既話 幫下口

有，一定有幫
不過個次對夫婦喊得太激動
大家叫人唔好圍住
先走左

Sorry用錯大陸字詞

收爹樓主 冷氣戰士